王陽翎 人禍比疫症可怕[上]：中國感染數或逼近10萬、 林鄭不封關之謎、 專家驚恐武漢肺炎是「百年最可怕流行病毒」、

王陽翎
人禍比疫症可怕[上]：中國感染數或逼近10萬、
林鄭不封關之謎、
專家驚恐武漢肺炎是「百年最可怕流行病毒」、
藍絲以為新病毒不及流感
《政解專輯．悶透社．王陽翎（于非）》

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task